[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3062)

其實點解重射

goal

大波cashed

Niceeee senegoallllll

唉屌痴撚線波

12碼都var cls

0-2德

好波

提前move

龍門企出白線

屌你 射到入

球證要你入就點都會入

個龍郁咗

賭毛咩 場場var

射到入 唔撚賭啦屌 on9

南韓2002年既債等你地啲後輩還啦

On9 力造客贏

德快入多粒

咁撚厭
上次澳職 老鼠個龍跳埋出黎

好似話龍門過咗白線

比利時要完場先收錢?

屌老母，真係永世自己嗰隊12m就炒，有無可能，難中過六合彩，屌上帝老母

國父！！！

韓仔出古惑

好ON9既新例
郁少少都唔得

炒乜9

fc0:0完場

笑撚左

老鼠上次3球 跳撚晒出白線

咁呢個話曬係u20世界盃

唔比碎步架咩

屌你老母

屌 比返球南泡ok(

法國準備半2全2

真心 你上utube睇下
笑到仆街

杜迪克玩完已經即刻改制

吹提前移動

世青黑撚到

上場usa越位入波

今場 黑鬼輸個球12m又係on99
12m 又var重射

點賭

都係既
諗番澳職想笑
屌你個龍跳撚晒出白線都唔理。。

12m都重射，原來屌上帝老母係有效

未射都要踩白線

屌番你老母

睇嚟我開始破燈

南泡做乜春，買咗大波同泡盤想收哂

屌法國仲係2:0。。

德冰角

第四球中咗先算啦

屌你 射幾十次射到入先計啦 on9

德快入快刷

Molamola

法國 2.5/3 細 @2.35入手

無啦 有哂VAR無得賴

法國比人456未

德狗半9全10

手足
頂得順嗎

法國連個波都拎唔到

睇死佢扮反擊 80分鐘入一球
1:2完場

real jump..
又要渡下場 追

法國唔會入到波
火雞應該收油

愛沙尼亞角球係咪未派？

聽日晏就啲波玩嗎？

南泡 法國入一粒聽日cashout

地震禁屌
我主勝有2水買注追數

堂堂世冠 要踢防反 波都未控撚得掂

玩 今日有profit 可以推下
點解星期六得4場mls

nigga龍 李小龍

法國

好無品，咁都要救角

德國俾多角啦

仆你個街 國際賽 13場上盤
係法國開下盤 好波

泡塞是但一邊入多粒

角真係玩唔落手
唔識玩 買親都對家

隊法國cls 唔敢認真踢咁，一個似樣嘅攻勢都無

買細就對了

屌佢老母，睇撚住佢救角

對面都好博命

6CCCCCCCC

德國冰角咁耐
畀我10.5s希望

落底了

唔買大不如唔賭

仲有4角叫撚到氣咳

派左11角

加油

講得好

1-3

塞gel得

1:3goal!!

Goallllllllll

我破燈喇

gg

塞

水泥gel

屌你呢排旺到 200上5000

唉屌 斷法國jump

垃圾泡

又VAR

lm

想要攻略..

睇乜尻var

好想訓身德國12.5s 忍撚住

推5口。。

屌 炒撚曬d球證啦

炸 handball

炸

CLS...

愛沙10.5b
愛沙9.5b
愛沙8.5b
厄瓜多爾晉
厄瓜多爾第4球🖕🏻
愛沙11.5b🖕🏻
南韓盤
地震盤
南韓7.5b
德國12.5s

屌

屌你

Var盃？

20分鐘開始認真cup

真係有手球既

倍數比你仲多keep到一個月，不過都係未追到數

真係好似想造比韓仔

屌補個和算 var咁多次一定補勁耐

屌差d 2:2

屌你老母，琴日一係唔睇VAR，今日瘋狂睇VAR

又1-3 唔駛補了

嘩世界波 又吹？

笑死
真。1:3

又炸

CLS 想補和了

越位。。

屌你 真越位

1月200上2萬 之後輸到仆
而家仲追緊數

-1c

越位?

...想點

到底要炸幾多次

笑死，炸到1-2完?

韓狗u20都黑

世青d球證炒撚哂佢啦

炸完未

我睇緊咩 踢左30分鐘，一腳射門都無

on9 依家d波

瘋在炸糊 癲到。。

越位都話人黑

吹到3:2呀笨
假到嘔

補幾耐

想問法國隊死曬未

8分鐘...

+8

冰撚實法國
你廢就唔該廢到尾

德國贏波輸盤dllm

屌你咩加8

u20真係唔話佢假波都唔得

補8角細jump

補9

又好似9分鐘

吹得好公正wo呢場 。。

美職入波未

屌你咩 補8 冇啦啦改加9 until we score?

2:2/1:3OT

買個和真係有機

地震入波未

屌你逼害 睇親都過百分鐘
上星日又係

踢撚到咁，空難啦

非洲佬想贏既
見佢幾球炸完真心慶祝

今日狂睇VAR，琴日又唔睇

差幾多角
廢青 領先都唔玩旗

都唔係淨係話呢場

泡狗9分鐘都追唔到和就空難啦

4角唔撚刷

6.5S好撚驚

9
不過無分別 隊南韓廢到

係咁沖中間大位射

泡狗訓地

德快刷啦

會1:3

見到都燥 廢狗

都唔落底野野浪射/傳中冇時間仲要訓草

地震半一上盤針

班泡狗細細個就咁賤種

食屎啦法國屌你老母

隊世界杯冠軍係咪無中過龍

德真係下半唔刷

開到10.5算好 唔望佢14.5

我等足水 上船

地震被人goal 又針 cls

達拉斯

0:1

0-1達拉斯

u20場場開細

德快刷

冇了 被人入左 針了

成班身價幾千萬起跳踢唔撚贏班google球員

好彩馬會唔派錢買唔到正傻西

U20入多粒plz

嘩 南泡 咁都唔起腳？
5碼 唔射。。

7777

7角

屌7角

屌你咁都傳大力左

笑到我仆街 龍門自己 Kick 左個波入網

7.5s震緊

Yy唔係撐塞？

比多個

? 我屌啊

真係地震了又jump多場

岩岩個球咁都唔起腳。。

2-2

真係追和

屌黑鬼..

VAR 未

定過抬油 驚閪

22

美職，有冇睇點入 終極假波

2-2 癲。。。

法國毒瘤 保巴

2:2 屌補到入

哇2：2

哇屌你老母真係追和
仲要頂得靚

Cls 2:2

2:2果然有劇本

瘋狂ot

補到和

韓！

好撚黑

好再補左，死韓狗

泡狗 我屌你老母
一世球迷

個你龍野啦屌 好彩補左和

土耳其有冇得入多粒

仆街

連續兩日俾人絕殺贏變輸

以為針 多謝球證

咁樣收死

韓國補咁多爆我角細

下盤夜

話撚左2:2/1:3 OT

完喇好嗎

地震唔似cup到 唉 針

6倍唔敢買
傻系地震又買
好想屌死自己

做乜撚 頭先唔係1-3架咩

屌補左和波開波我收仲多

想買加時主晉

韓狗真係勁假

屌
大jump!!!

認真法國成場有冇一腳威脅埋門

假閪到

地震半場追和先 下半場再CUP

12.5s 派錢冇買 屌

NO GOAL?

估唔到3.5B咁都有得中

泡狗呢半格 嗌到心臟病先有

San Jose球OG

愛沙10.5b
愛沙9.5b
愛沙8.5b
厄瓜多爾晉
厄瓜多爾第4球🖕🏻
愛沙11.5b🖕🏻
南韓盤
地震盤
南韓7.5b🖕🏻
德國12.5s

如果唔係補9我洗輸？dllm

粒波慢流

上盤

炸兩獲再比人追和cls

係咪on9

屌我1-1時買咗和
我經歷咗好多下絕望
好彩個球證都夠尻

和6倍都唔補

下咁撚樣輸 咁地震應該都係假波

贏得3成點賭

哇

屌你個龍搞到我冇撚左10k

大奶針咩

咁都執半格 以為無 喜劇

貪心
見最後得番1分鐘

咁樣輸粒og 假撚到

96分鐘見到 第四球12倍

最好笑客隊炸左3次
仲假過對意大利果場

買左咩

假撚到

唔係假波既話應該係佢隻腳有事

cls

法國 + 塞

地震盤

補ET仲好啦

假波夜

假波黎

得既 信美職主場威力

屌你個on9龍 咁撚樣輸1粒

美職7cc

好想買韓仔晉

正傻西個龍正傻閪

屌 終於追番哂 dklm

未完驚咩

依家道氣去撚晒韓仔度

可摸以奇蹟兩角啊德國

韓仔唔夠黑鬼跑喇

美職開個半大先啦

我見呢幾屆8強都有打加時
今年未有
所以我個時先直插和
點知真係咁撚假

想推贏個啲落塞內晉級

優秀大韓民族

買左塞內加爾

揀唔撚到
望落加時應該黑鬼體能嬴好多
但係韓仔咁撚樣假波

塞輸 我真係屌你老母臭閪

地震半格派100 全格派200 頭10抽1

泡菜定菜好？

基士文廢撚到

深夜假波假撚到

加時買咩好?

地震個仆街龍叫咩名

蘇格蘭nba

Lm

9.5 8.5 7.5s
6.5b 全中

我

正傻西

南韓ng

12c

德0:3派100

買塞晉了
泡無氣

比多一角我唔想做一角超人

1

係 班黑尻都擺明勁過韓狗
但塞收起咗最勁個件法乙新星

真？

傻西13.5s

泡菜仔似想拖到12M

難講
呢場假到無輪

想跟

睇live 塞係勁d 2:2真係r頭

土耳其屌多粒得唔得

屌你老母又做一角超人

8c

蘇格蘭又撚狗-1都開唔到

補9分鐘已經夠on9
點知真係和到

13.5s

火雞半一上盤全格gel

韓仔比黑鬼爆到9彩
組織到一兩下又比黑鬼搶返

德國又撚狗

比利時俾多粒嚟啦 屌

又VAR 12M

邊隊

Cls

12m大戰

有12m?

睇下呢30分鐘可以出咩劇本

韓國真係鬼鬼地

好撚煩 不如取消 VAR

冇事
再比12碼會唔會比人查牌

我估係和

地震半和先啦

法國食蛋

3：2

想入塞ng

有左var之後 d波假多左幾倍

唉 針左啦已經

泡菜

韓仔呢腳靚撚到

3:2

法國2.5/3 細 @2.35 cashed

炸唔炸呢

取消關注

黑到

針 dklm 針

幾倍ng

4

3.3x

4.05

正 冇買又睇到場假波 然後又係韓國

D u20勁撚過岩岩隊法國

笑撚死

你話好黑又唔係
但係好閪假

泡狗

韓國晉級

韓狗cls

地震個龍都假啦

突然間咁靚直線

無入球了

慘

呢個國家真係屈機 乜柒都係假

有無人買左想睇12碼 3-3ok?

一到禮拜六日輸到跳樓都唔店

塞內ng

入no goal又唔係
買客又唔係
買主又唔係

咪買囉

我屌你老母地震

唔好買...等12M

準備再黎12m

美職開始掃角細 有幾多掃幾多

你岩岩1角？

球證心中已經做到
依加係等完場

塞cup未

Ng回飛，晉落飛

劇本*

無入球都咁好分

係

打完機 2:2 迷泡了

刷角，繼續刷角

鳩估奇蹟絕殺入波12碼大戰

另類假球，逢對韓有利嘅就睇得好小心實判比佢，但又無判錯，吹帳。換轉其他賽事其他隊一定有漏判

No goal都有大船

想睇12m呀快手啦

我屌你咩改個閪名

加時仲有幾耐

馬會準撚到 比利時德國讓兩球 三球岩岩好20 30

想睇12碼
想下追和

堅傻閪又搞乜撚野？

追和未

塞內幾球世界波 唔係越位就手球 屌出聲

泡狗宜家玩訓地

球證買左泡狗
應該唔會

12.5b點睇

琴日格魯一樣 馬會開呢D小注讓和博下仲好

買左s等輸

美職13.5 12.5s冰c

半7魔咒

我再重申 美職開始掃角細 有幾多掃幾多

有無馬里奇蹟

見佢前幾場係咁爆

想上嗎？

個名

要跟優越登場買單雙了

又冇判錯都話人假
地震個龍就真係假啦

10.5b
13.5s

屌 20幾碼倒掛

地震反cup

地震PLS

未

有咩想同傻西龍門講

黑鬼角球可以嗎

拎左1舊博下塞內ng

Same

聽日仲要去遊行 點搞

中撚晒伏

地震個龍

角

有無gif

無限訓地大法

#254

換走李康仁

彭美拉斯

求追數料

幾時先見番綠字喺戶口

泡狗場波var左有無10次

差唔多掛

過左泡菜就係正數既下注 sure win

見到泡菜下次識買了

頭先豬晒, 韓角又欠一角
入番一千, 加時買韓ng 即追

地震痴撚線 假到咁

角大定細好 1/2姐 都咁難

我本身針40k 追左兩日宜家41k

韓狗又黑

塞內加爾都幾好技術

又var

有贏wo

可唔可以3-3想睇12M

var既比數大埋, 如果有得買var

唔比

Var 10.5b gel

我想睇3:3

用生命同肝追嫁

中手喎

10分鐘

10mins

冰多10分鐘

拿拿林比多粒12m 再射12m啦

no goal?
堅唔敢

急流角大

塞內 係咁刷

佢老母加時角仲多過90分鐘角就來

又封？

屌你老母死韓狗常規時間唔刷角，加時刷角，屌你老母全隊空難死

假封

90分鐘唔撚刷

韓國場波仲有幾耐完

樓上輸撚死

11

我用晒但係更加負落去

韓有刷
加時係塞刷

傻西cup佢老母

黑9想入 但力不從心無時間了88

有賭未為針

地震3：1唔到真係要屌個on9龍

傻西唔係個龍贏緊了

我今晚都豬番呢十日贏個D

冇招數啦
燒味好似係唯一出路
韓仔唔會攻冇得打快鳩爆

3角叫刷角?

一陣買美假明尼all in

咁你都要睇下韓不嬲唔俾角
即場有得收6.5b
雖然我7.5b gg

完

我7.5 8.5

聖傻西ng ?

佢對日本個7C點黎?仲要下半7C喎佢係唔撚刷喎

11.5都出嚟 好想入

13.5 12.5 11.5s

幫手叫埋我個10.5s thx

黑鬼個個企係禁區頂等叫糊咁

傻西

博亂

3:3!

3:3
塞內ng gel

真係奇蹟入波

3:3cls

屌你真係33

3:3

3比3

3：3

又ot

屌你老母，咁多劇本?

都話唔敢no goal

痴撚線波

認真劇本波

屌
好神奇

No goal殺哂

on99

真係3：3

唔敢買

Var未

但真心講
真係有運

通殺

All in 塞內晉級了

美職無角

Lol 買100都有得gel

屌你咩導演黎

一場兩球絕殺

怕撚左呢場波

2-1!!!

No goal死晒
啱啱大戶巴打

2球絕殺都好靚。。

7倍?

黑鬼好波

試下10蚊泡狗晉級睇下係咪咁假

傻西糕

又比佢絕殺到屌

地震

又燈

屌傻西反cup易到
狗會唔派買唔到

講真，我睇完呢場波開始懷疑人生

見到塞9倍晉冇買dum春了

Dklm

傻西她震龍仆街死未

2.8x

咁快cup 角大jump

12m 大賽

ng就話
晉唔一定

12M有冇劇本?

12碼 塞內熱d咩玩法 黑鬼識撚射波

買邊隊好

12m 會唔會又吹到入為止

唔撚再買呢場假波屌

10.5又出番

屌 買左無入球 唉 輸撚死

黑鬼 晉

KPOP

13.5 12.5 11.5 10.5s

巴打 又法半客又no goal

勁撚到

再買返韓仔咪得

same

想黑鬼 贏

Koop ok?

我屌 dlink死撚晒點睇

韓個龍捉路唔錯

兩邊個龍都好似幾勁

有番了

雷速

All in左nigger晉

塞plz

而家最抵買 50% 機會

有冇馬里劇本
12碼贏埋ok?

最假既時候

又miss角細

求u20 link

岩岩半場客下隊落飛 晉回飛

想買韓仔

會唔會開得出劇本波

12M劇本，冇一隊入，韓狗絕殺

Nigger上牙

韓狗熱啲

馬會 1.79 .91

bet 365係韓仔高水黑鬼低水

開波買晉級1.5
早知依家買

miss

中柱

韓？

Link?

韓miss 中柱

missed

達拉斯!!!

0-1塞

2：2

2倍幾for追數

屌抓飯link咁撚慢

Nigha goal

Missed

韓bye

泡菜兩炒

又miss 韓

又miss

炒2球

Yes yes yes

再見韓

冇晒直播訊號, 要轉人地正規既

怒斬傻西泡菜仔

呢場睇到我

上泡下黑
X X _ _ _
O _ _ _ _

。。

屌 nigger晉級易撚到

抵撚死啦泡狗

KPOP gg

上泡下黑
X X _ _ _
O X _ _ _

塞飛機 0-1

Easy~

屌咪啦

12碼咁撚難射？

屌, 我把口幾臭

買黑人隊1.91封左

見佢咁遠助跑都feel到會飛機

1-1

上泡下黑
X X O _ _
O X _ _ _

黑鬼

黑人快炒 可以補飛不敗

一野轟上天

屌佢老母3.8買左300
見到有10倍

射左上太空

越高越瘦既黑鬼都唔識射12m

上泡下黑
X X O _ _
O X O_ _

1-2

1-2塞

你老母龍都唔撚中 有d誇張

咪重演澳假thx

上泡下黑
X X O O _
O X O_ _

咩劇本黎睇唔透呀

拿 黑人呢球會炒

劇本13m反cup

試下靜5分鐘

通常黑鬼呢輪會炒

Yy蛇買左咩

Miss la

Miss

YES

2:2miss

上泡下黑
X X O O _
O X O X _

又炒 塞

牛b

永遠踢不完的賽事

哇屌

話左味撚買cls

精神呀黑鬼

泡菜份第5球即補黑人晉

應該聽巴打話

泡咪撚炒呀

泡狗miss未

oppa 炒

繼續假

韓仔 收錢 完

靜啦

上泡下黑
X X O O X
O X O X _

咩波黎輸錢輸得好開心

屌 on9

完全唔敢買

炒撚完未

又救到

又失

12m反cup

Miss啦屌你老母

Last

黑人自動射上天喇

賭咗一年咗波
呢場真係最好玩嘅一場

有黃牌收?

重射 無踩白界

Son射左未

黃牌？

又炒

做咩事

痴撚線

上泡下黑
X X O O O
O X O X _

黑黑黑

真係重演澳假

球證

變左入3-2

重射屌你

又撲到勁到

劇本錯左 要重拍

力做韓國

球證屌

咁樣泡菜晉啦

究竟發生緊乜撚野事

多謝手足幫手燈

上泡下黑
X X O O O
O X O XX
好撚癲

黑人針

仲要飛機 88塞

痴撚線 咁都唔洗輸

Cls咁都針

睇到呆撚左

...

屌 黑鬼..

真係屌你老母

Oppa

好想睇返精華

呢場假撚到

10倍韓, 又唔敢買

黑鬼射12m真係好撚廢..

屌你老母 呢場又正數到負 賭撚死人 on撚79

Gel過龍啦屌

屌 笑撚死 戒u20算 細佬踢波

收錢

岩岩泡失2球個時
泡晉有幾賠~?

韓假出到世界賽都有加乘

好on9既波

Nigga g左

10.5

最後個腳求其射

使唔使冰到咁..

yeah 泡晉。正氣

真 望住唔敢諗

Btw 地震入未

贏左

個天俾咁多次機會我地都唔識珍惜

2002年

哇... 1.71買左

呢場波
可以記低佢有幾痴線
70分鐘主12M
過一排客12M
80+客入兩球炸
90+8主頂入
加時靚傳主入先
客再絕殺

泡失2球 黑鬼都要輸返轉頭 屌你老母

Nigga最尾嗰球鳩射 想放假？

世紀假波

屌 泡狗晉級咁都收錢

十零

唔識賭了

原來係4號射, 早知ALL IN韓
4號好Q廢又成日犯規

笑死 黑鬼最後個個勁無信心個樣

呢場真係經典12m都係反cup

買左100乍

唔知up乜好 12m都cup

屌你老母nigga

買左少少冇ALL IN

有order在身

呢球擺明鳩hea

5.25 買左韓狗

先唔講假唔假, 呢場係幾好睇

屌番場傻西先啦

冇撚聽過重射

Miss1球果陣買左

假到嘔泡

力架好波

我買都冇買
KPOP

CLS 波... 而家做波真係愈黎愈過份

買啱劇本 泡菜晉級

你識唔識波

binc

地震8.5 9.5大

12m泡菜先miss再反cup

死韓狗

原來唔洗黑哨都可以有完美劇本波
殺賭仔一個來回

個球重射正常，未掂波 個龍就離開左白界

岩岩有班手兄GEL 到上天

黑鬼全部都無信心

假到笑

賴我個啲比返場波你補數
甘美奧半大

半7全？

黑鬼呢場踢得好

10

幫你gel定先

黑鬼有幾廢先可以人地失2球都反cup到

屌 半中易撚到

Ok

全9

我屌你紅毛泥封角
半7真係唔講得笑

半大易撚到！！

地震ng

我個10.5仲頂緊

13.5 12.5 11.5 10.5 s

All in 8.5b

888

黑鬼兩球炒飛機 on9 假撚到

唉地震 比半格我啦

買左1.14表示驚到瀨屎

訓得

8c -2

....

針曬...

140$都貪

俾次機會 唔好ok?

盤都唔夠買

被黑鬼逼害

愛拼才會贏

追緊數 又唔問

屌地震個龍真係好廢 第二球都係輸佢

地震NG?

呢個真係沿住個做比韓仔嘅思路去玩加時同12碼嬴硬
假到

拼就拼高倍率啦 贏就贏個吉 輸就輸層樓

屌咪連c

99999 -1

各1

你啲C死未

下隊地震

地震3比2嘅抽2個100了

10.5可能死了

我了 針到傻

10角完場夠了

LM ~

傻西龍累事

LM

13.5 12.5 11.5 10.5s力頂
8.5b gel

勁撚廢

101010 goal

10C

仆街咪爆我角啦

入未

球又救唔到仲要咁樣og
本身2：1都有半格

補個11.5大

又最後先爆角輸死人咩

針

你揸咁多注緊係跳一條先

我都買唔切

9.5 10.5 11.5b 12.5s

屌 我10.5s 補一陣11完就死了

話唔定一齊呢

唉

難啲幫你

一齊跳？

咁多條一齊死呢

屌啦

地震刷2角 入一球完場

屌 nigger咁樣輸 嬲到仲未平復到

會唔會又3:3

加一 巴打買左幾多

$190

傻西入波啦

冰c pls

不了 刷多2角先

3:2 未

屌補5 角細jump

5m 玩完

捉傻閪龍去坐電椅啦

5分鐘2角1入球

唉
瞓唔住 有冇心水回血

著*

甘美奧2.5b

爆到角膽10 半7咒利害

我訓前留一句
屌你老母

屌你真係下盤夜

唉輸錢仲要比人屌
波po冇愛

2邊特登換人出黎刷到10c 好波

11角 -1-1

11c屌

？

刷多隻

10.5s jump

Yy蛇有冇心水

買左好多？

佢老母對手先射失兩球都唔gel唔通拜山先gel

Dklm 11c

訓教啦
尾4場見到個名都唔想賭了
累了早抖

由贏27k變輸8k
屌
訓

最後咪又死死氣賭

屌 差1角

嚇撚死 差d12C

Real?

堅訓。。攰 gn

又差一角

屌又爆1c

屌輸撚哂 比個on9龍搞到

個龍死左去ok?

11.5 12.5 13.5s

13.5。14.5 15.5s

有開到咁大咩

12.5s 最尾都有啲驚，臨尾10min開始爆c

高士路重心上盤

我都訓了 晏啲要上街

上場對富明累我冇左10kdklm

再追

真的不了

高士路大

甘美奧

半主都無

兩場半和

今晚輸鳩死了

尋日cashed 又還返比狗會

法國上盤1k

法國上盤x挪威妹 1k
泡菜仔半和1k
甘美奧半主jumped

比法國泡仔激死，心神不定好易亂買

入咗波先再講大唔大

馬會又login in唔到定我問題？

休息到美洲杯再玩過

高士路唔糕跳得

法國真心假

費城又變盤

早場有無人玩？

屌 唔好畀佢拋到
照買

歐洲杯撚狗撚到

三場00

先暴動革新狗會先

捉哂班高層，鎖住佢地，迫佢地不停買狗會啲低水盤

17射0入球

美職有冇水

角大

迫佢地要中位數

跟左

高士路入波紅格

有冇人要上盤7:30

美職例遲

高士路入未呀

here

8點巴甲點會出平手盤? 係咪又要重演尋日朝體育會既真果

落底

1ccccc

巴西甲 半和 真係易賭
屌你老母 幾場都冇買 輸曬係U20

10.5s

起唔起到機 睇今舖

廢城㩒屌

刷角未 洗唔洗教呀

甘美奧入一粒 plz

2C

巴西甲 買入球單 就搞掂

甘美cashed

廢城 剋星 紅牛

聖保羅 半大全大
總入球 5/6/7

推聖保fg

刷角未 454教

主單刀中眉,,,

又停 屌

邊場

美職

😨下盤byebye

名校仔打榜尾平手盤咁撚着數？